澳洲出左援助香港人既框架

Mr Morrison said the Australian resettlement package would provide “similar opportunities” to those being offered by the British government.

Skilled offshore港人：

A senior government source said the skilled migrant visa, which allows family members to be included, had been discussed as a mechanism for Hong Kong ­Chinese wanting to leave after the Prime Minister asked two weeks ago for submissions on the issue to be brought before the cabinet. It’s understood a special ­humanitarian intake, like that ­extended to 12,000 Syrian refugees under the Abbott government in 2015, is less likely.

Unskilled:

However, refugee places could be offered within the humanitarian program to some Hong Kong ­Chinese who have a well-founded fear of persecution under the laws.

Onshore港人：
未知

Source: The Australian

推

借個位 會員標籤功能

同英國差好遠喎，skilled labour 先有得移，unskilled 有quota

但求俾多啲quota香港人技術移民

咪亂吹啦 全部都係傳媒推斷 未官方公佈

咁都合理，始終英國責任大好多，不過骨牌效應已開始

好多都係liberal 既人講

就算有都唔會比好多個 Morrison出黎講左兩句 班澳人已經屌到仆街 班柒頭仲話諗去英國定澳洲好 真係笑死

講到明係同英國方案相似

就冇可能搞呢啲「香港人專用技術移民」嘅四不像出嚟

技術移民個資格審核根本快唔嚟（就算呢個visa係特登有條team專審香港人）

根本救唔切人

技術移民要審批喎，一日處理到幾多個case？

我明你唔希望澳洲人討厭香港人過去

但係你唔應該太睇重一般民間反對聲音（網上/訪問）

因為呢類意見一定會有

唔可能個個都拉橫額welcome hker咁樣

只要民意未去到示威反對/電視開哂debate 大會

宜家兩大黨讚成下件事個阻力係唔會太大

藍絲全部喺 unskill！！

唔係你想點，買埋地起埋屋整條村免費請哂所有香港人去好無？
仲要本身唔係人地既責任要做呢d

可能香港人加20分呢

skilled labour 本身都有得移啦

unskilled 就唔知quota 有幾多

樓主話同英國計劃相似，我提出反對啫，無話澳洲有責任

望就望過到去既做多d義工回饋返社會 唔好影衰香港人

sor, 唔係樓主講，係佢引用scott mo 講

好多後生冇skill, 希望可以放寬難民申請俾班後生走到.
英國同澳洲都有, 希望紐西蘭同加拿大都肯幫手, 咁就成個英聯邦都肯救人

一入境即刻有PR再送埋層樓畀你先滿足到你班大帝

一講點轉pr就有班人扯到去人地想不勞而獲

實際上人地係諗得夠遠

而家唔係wh 體驗澳洲生活

如果人地成頭家搬咗去澳洲好好地安份守己做野交稅

但係你居然用返本來就愈嚟愈難嘅技術移民政策去踢返呢班「準難民」去同人鬥高分

根本係唔合乎庇護簽證原先考量

夠分當然好，但係現實係近十年澳洲好多人努力幾年都唔夠高分（而家啲分高到痴線）
已經好多呢啲人無奈離開

和平時期都話回流返香港再拼搏過，而家講緊好多一家人走難嚟澳洲根本係冇得返轉頭

其實睇你睇咩source 一樣有啲話無所謂